食店俾人順手牽羊拎左把傘

原則既問題，咁自私落雨偷傘死全家
如題，可否報警？

食店有閉路電視

可以報公安

會唔會受理 公安會點做

我絕對唔介意浪費幾個鐘都搵返

你肯報警實受理，話把遮外國訂造名貴野

唔該巴打先
俾啲狗偷過幾次，嬲撚到

知道有人試過
唔受理

有閉路電視呢？打3條9定警署？

Same here

佢無閉路
去警署

一直覺得入食店要擺遮係門口既做法係好ON9

問題係可能浪費半日都揾唔返

把傘濕晒，又無傘套
我唔係自私撚，唔想整到人

偷傘俾狗屌

正所謂佛都有火
你貼張告示係去個放遮架: 偷人把傘死全家, 識趣既快啲拎返來!

屌 早幾日紅雨果陣都比人偷左把
偷遮死全家

N 年前去康文署體育場打波, 打完出嚟 唔記得拎遮, 過左 1, 2 分鐘行返去, 把遮無撚左 廿幾蚊遮都偷

所以通常會跟身

你偷返人果把囉

好多巴絲有呢啲經歷
再講多次，偷傘死全家

佢做狗，我又做狗？

燒把紙紥畀你囉

依家仲有無鋪頭會用有鎖嘅遮架

你報警個差佬都唔想理你

把傘，我當有 cam , 重要幫你睇 cam , 又當真係影倒偷傘果個人，咁影倒佢偷又要搵街既 cam 睇佢去左邊，睇完十幾廿個 cam 我當影倒佢上車，又要睇架車既 cam , 我當真係睇倒佢住邊或者去左邊，
重要搵另一隊人去伏佢或者拉佢。

為左把傘要用幾多警力

如果唔俾拎入去咪問唔見左係咪餐廳負責先
老虎蟹都跟身

民事索償間店舖嘅機會可能仲大

若果有cam影到，下次隻狗再返去
叫店員報警有用？

冇用，個個寫明不負責

個店員一日幾千個客，佢真係認得又肯幫你報警先算

岩，我情願食第二間

你覺得店員會認得咩，就算認得，又要錄口供又剩，佢地都會嫌麻煩

無懈可擊

傘你老母咩傘
遮就遮啦，傘！
仲要食店食店
係你俾人係食肆順手牽羊拎左把遮
唔撚係食店俾人拎左把傘啊！
大陸仔

仆街 之前都俾人偷過 偷傘狗死全家我屌你老母

傘都屌 你訓撚醒未呀

借問聲傘字有乜得罪你？
高質會員，乜都屌一聲

屌！我啱啱都向譚仔比人偷左
正一食屎狗 仆街死啦啲撚樣

傘都屌
真係暑假臨近

自己財物自己睇

主公 別開槍 自己人

下次點都跟身 麻煩都無計 偷遮撚好低賤

照拎入去，如果佢堅持要人放門口，唔見左應該係鋪頭負責

條弱智返去讀幼稚園啦

我之前都試過 比人偷左把買唔返既遮 嬲撚到屌晒出聲 偷遮狗死全家

屌我琴日都比人偷遮
嗰時仲落9屎咁

搞到我濕住走

無懈可擊佢咪得

前幾日都比人偷左 屌佢老母 祝佢生仔冇屎忽

俾人偷過幾次
有次仲要新遮用左一次咋

變左苦主區

佛都有火

報警無用 你擺出面就預左啦

遮

卜戈廿火

幾個月前係b仔良粉比人偷左把遮
屌你老母仆街死撚左佢啦
遮你都偷

所以我只用縮骨遮 可以跟身

咁懞豬豬架
人地順手牽羊你都唔識出無懈可擊

能不能快一點啊 兵貴神速啊

擺得出去一定要睇住
我次次食野都坐門口位

試過，睇完cctv話影到但好難捉到耍走我

好小玩，終於明

唔好意思，講漏左
個傘架係鋪入面

雖然用個傘字讀出嚟有D唔順口 但都唔洗屌撚柒人嘅戇鳩仔

你壓力真大

會偷嘢嘅人應該冚家被凌遲處死，再落地獄

試過有次落大雨 剪完髮發現把遮比人換左 剩返把爛遮係個架到 顏色都唔同啦 分明係特登
把遮用過幾次架炸 屌你老母

樓主個名

傘都偷，唔知下世投胎會做乜

食你老母店
報公安啦

黑警理你先算啦，懶過西班仆街

下次唔好放門口

偷d更貴重嘅野，例如電話
警犬都唔會哂精力同你查，只會hea鳩你話捉唔到人
仲話把遮